英國讀書既巴絲出黎相認啦！！

召喚英國既 jj 們~講下大家喺邊個city丫~~

Coventry

Norwich

最近好多英國留學post

第幾個uk post
Man

近Man

我都近man喎!!

Same!!!